法律面前哪有公平

真心撐煲

689 5千萬唔知點解我覺得佢會冇事

不嬲都係用黎保障有錢人

撐煲呔

有錢有公平

真心
覺得有政治因素

或者等梁生完成任期先有戲睇呢

條友想學政務官咁享受廷後利益點知比人過一棟

根本而家窮人就係叫做現代奴隸

相對以前 就係做苦工果d奴隸

windows 個 d ......

法律面前窮人含撚，自古不變